[突發] 海陸豐聽日由深圳殺到泥

大家幫我推推個post!!!
有人報夢比我聽明日海陸豐係深圳組織幾百人由深圳去香港教訓黑衫人
每人都有收封利是，幾錢就唔知

泰國戰象已經空運到港

推

Push

五豐豬就有

屌你都嫌嘥精

#6千禧曼波• 38s
完全封鎖

香港人事關佢地差事咩

d少林武僧同流浮山刀手到左未？

成班臭之啤

過黎買奶粉

日本高達聯合軍，今晚會班碼，十幾部飛過黎

真係有個住深圳既人報夢我知架。我係有負任通知大家！

來啊，教訓空氣

我請示左元首 納粹德軍會過黎清洗新移民

收到風日本有班聖鬥士坐緊飛機黎香港 原定8月5號到步，但因為機場罷工關係延遲一日。

各位請善用不推文回覆

違反旅遊條件

屌你。

報夢比我聽個個人係非常可信。
同埋佢岩岩糾正。係過千人泥